呢條List應該用咩CPU好

小弟諗住砌一部機用黎玩GTA同用下AutoCAD咁
睇左悠二既List
但唔明點解會用Ryzen 1700X
而唔係7700K

CPU: AMD RYZEN R7 1700X/Intel Core i7 7700K

Motherboard: Gigabyte GA-AX370-GAMING 5

RAM: G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16D-16GISB

Display Card: Gigabyte AORUS GeForce® GTX 1080 Ti Waterforce Xtreme Edition 11GB GDDR5X

HDD: Toshiba MD04ACA600 6TB 7200rpm 3.5

SSD: Samsung 960 EVO Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4

PSU: Corsair RMx Series™ RM650x 650W Fully-Modular

Case: Sharkoon DG7000 ATX - Blue

CPU Cooler: Cryorig H7 Single Tower CPU Cooler

利申：咩都唔識

唔該咁多位巴打幫幫手

平，8核心

多謝你覆我先
但點解上網睇用7700K玩GTA既FPS會高過1700X

因為7700k個頻率高啲4.2GHz起跳，1700X得3.4 頻率唔夠佢高
另外就係啲Game根本未用得盡8粒核心 暫時Game既趨勢都係4核Optimize 但Ryzen一出之後intel都趕住出i9同6核i7頂住Ryzen 相信未來4核以上既Optimize 都不遠了，兩邊差距會越黎越近

明晒，請受小弟一 拜

另外想問一個白痴問題，機箱係咪揀自己中意既就得

其中一樣啦
仲要睇風道防塵

有無啲咩推介？
比較想個風扇係前面

筆直幾多先
我就準備出P8

1000內